Q: What are your store opening hours?
A: Our stores are open from 8:00 AM to 8:00 PM, Monday through Saturday. We are closed on Sundays.

Q: Where are your stores located?
A: We currently have stores in Bengaluru (Indiranagar, Koramangala), Mysuru, and Mangalore. You can find exact locations on our website’s Store Locator page.

Q: How long does delivery usually take?
A: Standard delivery takes 2–4 business days. Express delivery (available in select cities) takes 1–2 days.

Q: Do you offer same-day delivery?
A: We currently offer same-day delivery only within Bengaluru city limits for orders placed before 2:00 PM.

Q: Can I change the delivery address after placing an order?
A: Yes, you can change your delivery address within 1 hour of placing the order by contacting our support team.

Q: How can I contact customer support?
A: You can reach our support team via chat on our website or by emailing support@coffeestore.com. Our support hours are 9 AM to 6 PM, Monday to Saturday.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept UPI, credit/debit cards, net banking, and digital wallets like PhonePe and Google Pay.

Q: Are your coffee beans organic?
A: Yes, we offer a selection of certified organic beans. You can filter for "Organic" under product categories while browsing.

Q: What is the shelf life of your coffee products?
A: Our coffee products typically have a shelf life of 6–9 months. Check the packaging for the exact expiry date.

Q: Can I purchase gift cards?
A: Yes! Digital gift cards are available on our website in denominations ranging from ₹500 to ₹5000.
